連登五毛出撚哂黎，煙花單野幫對家兜，今次天水圍非禮案又用同一口徑兜

乜撚野同藍屍無分別呀？
食屎啦屌你老母

麻煩幫手推一推天水國女示威者單野

今天下午1點，無論有沒有罷工的你，都希望可以來天水圍警署聲援被捕少女，譴責警方侵犯女性尊嚴！

=============
聲援天水圍被捕少女

時間： 8月5日下午一點正
地點：天水圍警署門外
裝束及道具：請參加者帶備底褲仔一條，以及各種能表達身體自主的標語或道具，屆時請大家用各種行為/藝術形式表達大家對這件事情的憤怒。